覺唔覺大行好好人？

成日推介牛熊 幫我地散戶贏錢

岩呀

佢地突登輸錢想我地贏

當年林燕玲叫D學生拎利是錢買牛熊證投資

細個唔輸，大個點贏

希望大家唔好買牛熊證
呢樣係大行蝕住黎做

平時賺咗咁多
點都要分享翻D經濟成果嘅

佢賺夠咪比個機會老散賺下